有冇人由細到大數學都好廢

中小學仲要成日俾人話數學差
成績永遠合格多少少

中小學仲要成日俾人話數學差
成績永遠合格差少少

有冇覺得係智商問題？

由小學到大學依家數學都係啱啱合格（公開試除外），明明已經好認真讀

利申 數學系

衰過樓主

中五後數學未合格過

中學數根本就唔難

以前要讀到amaths先叫開始難

而家DSE好似M2都係簡單野

老實數math係講邏輯運用, 代表你唔識運用個腦去諗野

小學後未合格過

有冇咩書岩睇 我想要會考合格既程度就夠

小學數學成績好好，升中後急跌
到想追返嗰時已經遲咗，不過最近學緊A.MATHS，未覺得有困難

係 n展仔

嗰陣明明已經好努力計

俾人話數廢真係好傷心

數學好廢，唔覺得自己冇邏輯

讀HD Engine數retake左幾次先pass拖低曬GPA

除咗努力計，重要去理解究竟發生緊咩事
連自己計緊咩都唔知，或者唔知計嘅嘢係用嚟做乜，咁其實你純粹係解題
問題係解題有時都需要知自己做緊乜先解到

利申：最近數學有好大進步，不過硬係會間中眼殘睇錯正負號

stat同discrete math都好地地
反而calculus條條數都In唔到

高中學都未合格過

智商問題
數學就係考你思維解難邏輯

申利 數學好廢

我去到IVE 先PASS 到數學

未試過合格，一級百幾人就排百幾名個種，幸好係al年代pass到ce maths就唔使再讀

但degree master 都有讀stat 睇到數字就頭痛